香港需唔需要獨立，香港人自己最清楚

問一個唔係香港人嘅外國人，根本係on9

唔該唔好再做呢啲7事